當今TOP5 後防炸彈

拉膠，伊雲奴域，丹尼路，高拉洛夫，大衛雷斯

仲雷斯？除名啦

8連勝狗屎撞棍，咪又係比雲爺爺屌打

月巴 費蘭尼

後防呀

樓豬唔識波
有雷斯
問左卡希未呀

屌你連馬菲奧都冇

落河 史摩零 白連特(vs大件黑鬼時)

kolarov除名啦
邊夠mangala鬥

丹尼路
其他真係不值一提

JENKINSON

井

碧基都冇，del post 啦

幾多年冇睇過疤啊仲碧基

mathieu

丹迪

比爾連 蒙尼爾 高斯尼 梅斯達菲 梅迪薩卡

積基卡

卡希爾都無m

摩蘭奴
老虎撚

月巴咩位都打到

贊子
卡希爾

近幾季碧基邊度炸彈

拉膠係兩邊後防既炸彈，次次大賽都有波入

邊個比你講我d球員?

之前鏝嘅迪米捷利斯

沙高都冇？ del post 啦

左馬菲奧，右丹尼路，冇得輸

摩蘭奴top, Liverpool is numer one

月巴打後防不知幾穩

幫對面打

唔係你d球員廢, 係你條死老野垃撚圾呀

沙高, 懦夫雲, 摩蘭奴, 文加拉, 迪米智利斯

拉膠救駕咁多鑊
都唔算係炸彈啦 將功補過

文加拉真係極品

屌竟然冇人講盲俠

屎波寧 孖寶

卡希爾

Monreal cahill blind moreno stones

英超炸彈狂人

德甲嗰啲乜野迪乜奴廢都費事講啦

盧卡斯呢屌你

馬菲奧 屎波寧 伊雲奴域 盲 迪米捷利斯

更新：
拉膠
丹尼路
摩蘭奴
文加拉
伊雲奴域

Demichelis一定有份

史迪基倫堡
巴禾

包和、屎波寧、盲、大米安可以講係英超四大笑匠，係爭一隻閘

雞比斯如何？ 見親佢上黎出波都係威係勢，之後直飛角球旗，防守又西西下咁

Monreal囉，手球十二碼應有盡有

好似忘記左數左路天尊摩蘭奴

見到佢就知買樓在望

利記至少上兩個啦

唉 疤狗西波冇人睇
近年碧基都炸彈

盲俠
摩蘭奴
放題
丹尼路

呢幾個無得輸啦